報警喇！拉人喇！

琴日的士狗撞人單野個個focus左係打得好抵撚死到

但大家好似miss左樣野

條仆街比人拉左未？

有片有曬證據

冇危險駕駛都有不小心駕駛

齊齊報案喇喂

狗方開記者會一定要問！拉左未！

未拉就係核彈

比人撞同埋證人會比人告暴動喎

推

有片 搵埋附近商戶做證應該就夠

打要打 但係要佢打完都比人拉
佢係應該比人拉

推啊

Push